女朋友好痴身

成日ff佢點樣痴佢啲ex

救命

依家痴你咪得囉

冇辦法 只可以接受佢過去

佢痴身
但係你痴線

明白。post完結

拉

每次kiss都會諗起佢以前同個ex交換口水個樣

做乜鳩